d狗公好中意借抗爭去食人條女

屌佢老味 雖然話唔鬥黃 不過女朋友自己同fd去發夢 比個mk仔追撚走左
個mk仔仲要有次話危險 book埋酒店房
話要同我女朋友上去避

最心酸係我有係屯門 撞到女朋友做義務記者 拖撚住隻狗公 跟住班黑驚行 我又唔可以行近佢地 果種無力感。。。

利申 唔好問我係唔係手足 發夢犯法嫁

咁都要條女肯俾人食架= =

人發夢， 我發夢

我女朋友好純品 對我好好

唔關事抗爭事

唔會嫁 佢話因為性格不合 先分手

超，分左就無咁多廢話啦

慘

分左9個月了

靚仔真係好

9個月個mk仔應該玩完la
你翻去埋單咪得

你條女就生得

唔通同你講鐘意咗第二個咩

等緊啦
見女朋友未block我
間中會wtsapp佢關心下
希望可以埋單

希望個仔有少少似我 第時都可以呃到下親戚朋友

好慘

屌 貼對狗男女上嚟啦 一句黃絲大撚晒咩
樓主好慘

男人老狗，分咗手就咪撚再咁撚婆媽啦屌你老味

Mk仔玩左9個月仲未飛？

點解唔係一齊發夢

轉左另一個mk仔

個晒比人玩到臭晒 爛晒都要？ 係咪男人黎

西

你條女係雞，一隻手拍唔響

條女做記者點一齊

不過睇落似係樓主太港豬先分手 11月仲問緊點入文宣組

多謝大大幫答

證明個mk好過你囉，垃圾

拉

自己廢仲話人，呢個唔係黃藍問題

我係垃圾

鬥黃咪你依啲人囉

你又知樓主6月至10月做過乜

人地有心入文宣組仲要比你講港豬

你到時係條女個西聞得翻兩個mk仔篤臭精味
接受到？
一路後入d味路攻出黎

幾有心？見唔到喎.
11月有心唔係一早 入左地區gp 問入埋？
唔可以直接痴緊文宣果時問？
十一月仲係算安全
佢ex 可能都鬥緊佢黃

冇中出唔會有

果時自己廢 驚驚
利申最後無入到 不過我應該唔太算港豬

自己有心就得啦
我都係想訴下苦 你唔中意 我自動收皮

信我
兩個mk第一晚就中出左
口爆吞精屎眼都玩埋
仲埋唔埋單？

黃唔黃從來都唔係用做左幾多野去衡量

而係對逃犯條例 港府 警曱 支共嘅立場

我鄧你唔抵姐

有心做返啲野都比人話港豬

肯番黎 會考慮 不過我可能提唔起莖

你 屌番個MK 仔屎眼
當打平手

明明個名係口賤反社會人士
巴打你真係改錯名

借個屎眼黎用下

正臭閪

此post已完 感覺又好番哂